%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2223-pablo}
\usepackage{2223-pablo-auto}
\usepackage{2223-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-math}

\title{Automatismes}
\subtitle{Un peu de calcul…}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}{Table des matières}
    \tableofcontents
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
    \begin{enumerate}
        \item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
                $A=\dfrac{6^3}{2^2\times3^4}$ \hfill $B=2\sqrt{8}+5\sqrt{18}$
        \item Identités remarquables
            \begin{enumerate}
		    \item Développer : \[C=(x+5)^2\]
		    \item Développer : \[D=(2-7a)(2+7a)\]
		    \item Factoriser : \[E=x^2+6x+9\]
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
    \begin{enumerate}
        \item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
                $A=\dfrac{15^2\times5}{3\times25^3}$ \hfill $B=\dfrac{2\sqrt{6}}{\sqrt{2}}-\sqrt{12}$
        \item Identités remarquables
            \begin{enumerate}
		    \item Développer : \[C=(2x-5)^2\]
		    \item Développer : \[D=(x+2y)(x-2y)\]
		    \item Factoriser : \[E=a^2-12a+36\]
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
    \begin{enumerate}
        \item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
                $A=\dfrac{49^3}{7^2}\times7^4$ \hfill $B=\dfrac{\sqrt{15}}{\sqrt{20}}$
        \item Identités remarquables
            \begin{enumerate}
		    \item Développer : \[C=(7-x)^2\]
		    \item Développer : \[D=(x-4)(x+4)\]
		    \item Factoriser : \[E=9x^2-16\]
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
    \begin{enumerate}
        \item Simplifier autant que possible, sans calculatrice.
                $A=\dfrac{2^4\times15^2}{18+3\times3^2}$ \hfill $B=\dfrac{2\sqrt{12}\times\sqrt{27}}{\sqrt{3}}$
        \item Identités remarquables
            \begin{enumerate}
		    \item Développer : \[C=(2x-5)^2\]
		    \item Développer : \[D=\left( 2y-1 \right)\left( 2y+1 \right)\]
		    \item Factoriser : \[E=4x^2+4x+1\]
            \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
